如果動員成個連登兌曬副身家做美金可以迫金管燒幾多億

大家報數

我用3M HKD

我都用3M

笑左，我係鐘意用曬呀，咁點？
得罪左你？

501

認真，早年好多長輩唱曬副身家做人仔，係時候換返曬美金 如果黎緊環球金融有咩動盪出事既一定唔係美金

50M 前提要套現到D股票同賣樓
現金得20k

笑你笑到個嘴歪左呀，歪曬呀

正面吊7煩膠

我去左旅行，晒緊太陽

我用3M.......雙面膠可以換到幾多美金？

你用左腦諗未？

0$ 因為連登仔唔會出錢，講下就算

加埋有冇一億

鬥長命

明明自己用錯個曬字仲可以串返人
不知所謂

我通常用曬兩邊

同你一樣，有3萬

我出$7.85

成個PO主題變左鬧交

毅進星$100就識玩
真係一齊付出團結？冇lo

乾左

右邊要晒多陣

毅進星 $100

淨低左咪由佢晒多陣

樓主打錯字就柒少陣啦 成個小朋友咁

少過你

喂！作為連登仔我舉腳支持呀，不過可唔可以入3.8比我先!

毅進星$100

當你拎住大舊錢去換美金，咪又係行入銀行換，銀行個rate 又點會跟足國際貨幣今日匯率，結果未行第一步已經畀銀行鋸左。

我都係咁諗，依加個rate 兌一定好唔靚

1蚊跟機

小學雞post

唔需要討論喇

我大佬出168

我出200億 精

屌兩個鬧埋d小學雞交笑死我
唔好停唔該

冇變右？

係呀左邊低左右邊高左高過左邊

屈sir係咁意都12m啦

痴撚線

我有12b

我連埋股票都係得5.3m..

留名

唔好停

樓豬柒撚晒

左邊低左右邊右高左就正常？

未晒右高左低左晒左高左低右

推

300b

好耐冇睇過小朋友嘈交
唔好停唔該

笑到仆街

支持樓主撚9肥絲

「曬」為「晒」之異體。《說文解字．日部》：「曬，暴也。從日麗聲。」《正字通．日部》：「曬，所賣切，簁去聲。《說文》：『暴也。』今俗向日乾物曰曬。方音讀砂去聲，義同。……俗作晒。」《字彙補．日部》：「晒，與曬同。」《經典文字辨證書．日部》：「曬，正；晒，俗。」《增廣字學舉隅．卷二．古文字略》：「晒、同曬字。」按曬本為曝曬之本字，今標準字體以俗書晒為正字，故今反以曬為晒之異體。

件事其實好清楚好簡單
未晒曬全部淨係晒左左邊右邊低左晒完左右邊高左

咁其實依加美金係唔係算平？

你睇曬未架話撚左係同義字

有左右邊冇左左邊

咪阻住討論啦

唔記得轉account

完全封鎖

用65M

有冇人已經唔理個post 講咩，只係想睇樓主同肥絲鬥屌，屌你我搭緊車架，笑到仆街

冇#2

屌 笑撚咗

有左右邊呀幾撚時話冇左左邊呀盲撚
曬鳩左我咁多時間

都唔知你地up緊咩 見到左同右都知關肥絲事

得5球幾cash....

呢個post有一半comment都睇唔到，剩係見到樓主自言自語

樓主傻鳩黎…響度自言自語

人哋3百萬呀

jm9

420，Citibank 可以幫我摃上1600萬

成句睇呀妹你老母咩幾廿歲人

香港地不嬲1m=1萬

你邊度鄉下黎

手持2000美金有冇閪屌???

講邏輯，咁你係唔係我個妹？
我理撚得你幾多歲
我細你五十年可以叫你阿婆呀

有2000萬現金同天晉2個單位

手持大量現金，$15.5

渣ga